何妖講人話，有紋有路，笑死我

岩岩財委會講野好撚正路
睇佢都驚疫症一爆發，手足第一時間上去搵佢

佢都係棄子黎架啦